# README #

See on esimese praktikumi ja esimese kodutöö failide hoidla, mida saab kasutada ainult algseks lugemiseks.
Töötamiseks looge endale isiklik repositoorium, näiteks privaatne 'fork' siiasamasse bitbucket serverisse.